《頭文字D》鈴木杏近況曝光！

現年32歲的鈴木杏以俐落短髮活躍在螢光幕前。（圖／翻攝自IG）

天王周杰倫在2005年跟陳冠希、黃秋生、余文樂、陳小春等香港大咖主演的電影《頭文字D》，至今都是許多人心中的經典，當時由鈴木杏演出的女主角「茂木夏樹」清純又性感讓人印象深刻，可惜之後她將演藝重心放在日本，再也沒參與港台的戲劇演出。從她的IG近況能看出，她剪了超短髮還挑梁，造型相當時髦。

鈴木杏演出《頭文字D》時年僅18歲，剛因演出《金田一少年事件簿》的女主角「 七瀨美雪」而展露頭角，她水汪汪大眼睛、清純甜美的臉蛋，穿上水手服後更是誘惑力驚人，她在電影中飾演周杰倫的女友，兩人甜蜜互動跟鈴木杏時不時出現的性感小福利，讓她當年受到不少影迷追捧，可惜的是之後她並沒有其它出色作品問世，即使突破自我、做了「全面性的大解放」演出，也還是沒曾在創演藝生涯高峰。

儘管如此，鈴木杏並沒有因此灰心喪志，14年依舊持續在演藝圈闖蕩，走出了一條充滿個人風格的演藝路，也累積了一些支持。從她的IG中，能發現她剪去長髮，改以帥氣俐落的極短髮活躍在螢光幕前，現年32歲的她仍然單身，曾在受訪時透露理想另一半的條件：「幽默感相同，能逗我笑的人。」（編輯：蕭廷芬）

還是三萬元嗎

夏蟲不可語冰
tb不可以射精

日本咁多年黎都無通漲
日圓又跌
條女又老左又變左tb 價值又低左
應該200hkd就ok

無性感的泳衣

屯公level

幾多錢過夜?

今日係唔係白色？

3萬蚊

3萬包月都要考慮下

貼3萬蚊英磅比我我都唔屌佢

萬聖節化妝

變撚埋性？唔撚係掛

我一路向北

全面性的大解放呢?

以為係染谷將太

仲係咪白色？

日本有冇女idol係愈大愈靚